永明金融係咪最撚廢嘅一間MPF公司?

屌你老母條HOTLINE永遠唔會有人接,一定係飛去留言信箱
飛唔係問題,但屌你老母你都覆鳩返我丫
電話留言唔覆,網上留言又唔覆,玩撚足我成個星期
我屌你老母臭西永明金融,唔該你地見到依個POST反省下
你再唔撚覆留言信箱,我就日撚日黎留言屌你老母臭西
一日留一千個屌你老母臭西俾你地

垃圾公司,屌你老母

我間公司都係仆街,好揀唔揀,揀撚中你地依間垃圾MPF

臭閪永明仲衰撚過當年既有線寬頻

好撚廢

個電話一打去連排都唔俾你排

飛去留言

留完言又唔會覆

早排又死網頁

轉部分基金就鎖死全個acc唔合理

客服垃圾

係得一隻皇牌基金，宜家個市仲要死埋

基金選擇太少，又無北美

總結：永明係辣殺！！！！！
利申：己轉走全部可以走既錢

係,屌佢老母臭西依間公司真係可以推上報
完全唔撚理D客感受

仆街你就好啦
我想轉都無得轉,公司係都要用永明

冇北美已經係垃圾

自己係其他公司開個戶口，每年都可以半自由行轉走自己供個部分

請用行動話畀永明間辣殺知佢有幾廢

MPF 根本就係廢

冇北美基金已經係死罪

每次轉走洗唔洗填FORM/通知客服?定係網上自己搞就得?

已經輸到仆街

無北美。執7左去啦
利申：公司用緊永明

邊間有北美

其實根本唔應該有mpf的存在， mpf 係官商勾結的產物

Manulife

黃埔office班垃圾agent ,日日樓下煲煙，點會認真做野

AIA 先最廢呀

HSBC
不過奶共

搵新agent公司叫佢幫你攪，你簽個名就得

Let's shout!!!永明收皮!!!!!!

如果好似monkey國咁，可以用黎首置買樓都好啲